大家入黎，幫手簽爆佢！！！！！

則係咁，Trump 雖然簽左香港民主及人權法，但我地仍然要比壓力佢盡快擬好制裁名單，名單方面相信之峰同泛民會同國會聯絡，我地可以做既就係比美方知道香港人強烈支持制裁港共同黑警，請大家去簽左份聯署。

推！

推